情人節仲有冇去做gym呀你？

操爆，比平時少左三分一人

去緊

屌 一樣咁多人

成間gym都係基佬

去左，少人左好多

專登無去 獨留家中

U gym好撚多蝻

返工前做